怪那一位鍾培生 故事編寫得太動人

人前狀作謙遜 嘴臉只會逞強
原來藍紅不分 諸君都會誇獎
爸媽的護蔭 亂世之中竟會變得馨香
為何善惡不分 偏偏得到景仰

怪那一位鐘培生 故事編寫得太動人
電競使我相信 天公不憐憫
這麼不甘鐘培生
去做藍絲枉為人
暗裏攻擊醫護親中的烙印 不需偵真

留名睇佢本人入嚟

邊間教會

邊個位唔得先

有回覆先作埋落去 返工先

no thanks

咁咪唔作囉

叫我？

你覺得岩音咩

作啦

識咁諗就最好啦

等睇佢講法庭見
Feel到等陣佢又講
開口埋口piece of shit😹
佢show off攪到俾人覺得佢成腦都屎
好心就咪用英文撚人
唔夠型囉

推

幾公整呀

見大家話唔岩音又改咗

人前狀作謙遜 嘴臉只會逞強
原來藍紅不分 諸君都會誇獎
爸媽的護蔭 亂世之中竟會變得馨香
為何善惡不分 偏偏得到景仰

怪那一位鐘培生 故事編寫得太動人
電競一手操縱 鐘生的陪襯
這麼不甘鐘培生
去做藍絲枉為人
暗裏攻擊醫護親中的烙印 不需偵真

隨意評論高登 膠post泛濫依然
若胡說東江水 他居然覺新鮮
MK的世界 言語不對詞藻只得Bullshit
流年毒撚一個 它的凹凸醜臉

人前狀作謙遜 嘴臉只會逞強
原來藍紅不分 諸君都會誇獎
爸媽的護蔭 亂世之中竟會變得馨香
為何善惡不分 偏偏得到景仰

怪那一位鐘培生 故事編寫得太動人
電競一手操縱 鐘生的陪襯
這麼不甘鐘培生
去做藍絲枉為人
暗裏攻擊醫護親中的烙印 不需偵真

隨意評論高登 膠post泛濫依然
若胡說東江水 他居然覺新鮮
MK的世界 言語不對詞藻只得Bullshit
流年毒撚一個 它的凹凸醜臉

投共怎得鐘培生 身世顯赫得壓眾人
讓我天天「鐘共」 他都不潛隱
這麼不甘鐘培生
去做藍絲枉為人
林作清楚找數打拳的陪襯 Oh~

網軍數百句 若然講真心
貼心呼謂卻讓人吊詭
你我伏已中 留言中稱「雞」
卻心思緒亂只敢直言
I'm fucking champ

就這一位鐘培生 自信溢瀉得太嚇人
你我不需醜化 小丑怎得他
我也許活得天真 對著他心生不忿
暗裏攻擊醫護親中的烙印 不需偵真

cls

忍唔到手作埋

真係覺得岩音...

留名

有兩句應該真係唔啱音

嘴臉改嘴巴

第二句做乜撚嘢事